\begin{problema}[$22^{a}$ OMM, problema $3$]\label{22omm_p3}
	Considera un tablero de ajedrez.
	Los n\'{u}meros del $1$ al $64$
	se escriben en las casillas del tablero
	como en la figura:

	\begin{center}
		\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|c|}
			\hline 1 & 2 & 3 & 4 & 5 & 6 & 7 & 8 \\
			\hline 9 & 10 & 11 & 12 & 13 & 14 & 15 & 16 \\
			\hline 17 & 18 & 19 & 20 & 21 & 22 & 23 & 24 \\
			\hline 25 & 26 & 27 & 28 & 29 & 30 & 31 & 32 \\
			\hline 33 & 34 & 35 & 36 & 37 & 38 & 39 & 40 \\
			\hline 41 & 42 & 43 & 44 & 45 & 46 & 47 & 48 \\
			\hline 49 & 50 & 51 & 52 & 53 & 54 & 55 & 56 \\
			\hline 57 & 58 & 59 & 60 & 61 & 62 & 63 & 64 \\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}

	Se disponen de suficientes caballos de ajedrez
	para colocarlos en las casillas del tablero
	de manera que no se ataquen entre s\'{i}.
	Si se calcula la suma de los n\'{u}meros
	de las casillas donde est\'{a}n colocados los caballos,
	\textquestiondown
	cu\'{a}l es la suma m\'{a}xima que puedes obtener?
\end{problema}

